覺唔覺武漢肺炎雷聲大雨點小

仲以為實死好多人
😂

雷聲細雨聲大

覺,無料到

死廿幾萬人啫, 好少事

本身覺得中國同香港死一半
太睇得起隻病毒

中國死一半你都唔會知
香港係因為巿民唔信政府，防疫意識好好。
睇下毆美，猩加坡都仆晒街。

Btw 武肺仲有一點都幾恐怖，會復發。

如果無當年沙士經驗應該幾大鑊

中國冇人知
香港台灣有做準備

歐美… 大部分國家呢一年所有大型活動完全取消

無料到…

香港守得好就叫無料到, 乜有解藥啦咩？全球零確診啦？

幾大都好 都係冇用

好快件事會不了了之

我只知對肺炎恐懼引發的恐懼會在經濟上累死很多人

agggrrr
封左咁耐全世界都開始頂唔順
黎緊一係暴動一係全世界放返人出街然後再大爆又死一堆

隱藏左 唔好掉以輕心

唔覺